突發 聖得垃圾醫院門口有狗

岩岩搭車經過影唔切相 希望有巴絲係附近可以報一報環境

呢間嘢距離九龍城警署200米 西九犬隻總部500米 冇狗你仲驚
唔好杯弓蛇影

我屋企附近，嗰度有法院同狗竇
唔出奇